# MapReduce on Hadoop

### Task1

Вывести список идентификаторов в случайном порядке

### Task2

Считаем что слова равны с точностью до перестановки. Нужно вывести для каждой перестановки сколько раз она встретилась и
5 самых популярных слов с такими буквами. Отсортировать по убыванию числа вхождений

Пример вывода:

```
asw     91833	was:90214;saw:1604;asw:11;aws:2;wsa:1;
for     89924	for:89912;fro:6;rof:4;rfo:1;ofr:1;
ahtt	81085	that:81085;
```